思考分析-央企想順勢打擊在港英資企業

如果央企控制香港民企，上街遊行又炒人

所以一定唔好再幫襯大陸企業

盡量幫襯外國企業，無辦法都要幫襯本地企業

最好美國企業都黎香港上市

供股都唔好供大陸股

大陸有錢就蝦蝦霸霸 唔好比佢地富起來

最簡單嘅就係睇得出中央企業進駐香港，控制晒香港主要嘅企業，到時個個搵食嘅都迫住要政治正確為先，冇人敢出聲。出聲就搞死你

真心 大陸股九成假
都係借殻上市

721
831
新屋嶺集中營

388 港交所已經比大陸人操縱左啦

經濟一定由購買力做起，全民買iPhone

Push
915 維園中秋綵燈會、祈禱會、大合唱
@黑幫引手足，警察拉手足
@小心被暴徒跟蹤
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.15 @Template End@

點解唔直接買美股要幫趁肛交所

你有道理

順便離埋岸，銀行都唔幫趁

推